[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #187

中左1001

有冇人打單雙 金/白金

上年夠話Fnatic will Stomp Everyone
又話食屎狗 隻 AD KENNEN 屈撚哂 係EU場場都比人BAN
唔好話打韓仔大陸狗 NA都打到佢瀨屎啦
贏條垃圾G2廢到咁都可以吹奏

最記得就係TSM冇BAN 食屎狗秒LOCK KENNEN
轉頭比人打到瀨屎 成場保KDA 開E走

lm

打rr個陣已經nerf撚左
大清咪又係同rekkles同一個水平

唔係話乜
我就覺得睇依家個態
食屎狗好過大清

唔知嗰位eu hater點解釋s7 worlds imt<fnc tsm<msf呢?

Me

名

ID ,now?

屌 以為你拎左世界冠軍
唔洗咁快吹奏住 就黎打MSI
睇下EU班垃圾點出醜囉

我加你

ok

你個名
我根本無法想像

嘈嚟無謂，睇MSI表現最實際

上年msi 一樣大把人笑eu 照樣第二 吹咩1

8.9 魔力裝大改 , 阿祈爾W 大nerf , 中路生態又大改了 ,

又nerf

全世界刺客
法師食撚屎

睇片好似變單體輸出

個個patch就係remake ryze, nerf azir

花生仔同khan 雙排

有啦呢個SKIN

比安妮我

annie 聽朝返工得閒再送，敬請期待

Cuvee都要換？

咁癲

其實個張咩嚟

成日賴屎

crown要換la

skin序號

oh thanks

HKE 做野啦 打包哂2個返去

咁究竟ksv會買咩人呢

幾期待佢哋發掘啲新人出嚟

ryze annual remake

慘到

RNG打EDG
EDG首發出haro
RNG首發出letme+karsa
做乜鳩

其實又唔算慘既, 起碼個個Season都有人比賽玩
有好多中路英比賽根本唔會見到

btw 8.9係咪又變返刺客天下, AP英Mana regen減左好多, 唔想比法師洗兵, 好多道具既Mana regen又減一半

我覺得一日有金身果舊野
一日刺客都唔會係比賽出返

MAD 打IG KT

M17打SKT,RW
GREX打RNG,AFS
感覺好似唔係好對路咁

GREX 打EDG呀屌你

無咩可能
有廠長係到

我信RNG

你相信就仆街啦
你幾時再有得上場呀

Pawn番多次大陸making bank 囉

佢話我地區唔岩

Fizz Lb Ahri

Msi

Bdd/maple/scout zed

改耳語咪出得剌客

根據韓國遊戲媒體 Inven 報導，拿下 2017 年《英雄聯盟》世界大賽冠軍的 KSV（前 Samsung Galaxy）今（23）日宣布，將招募新的選手加入 KSV 《英雄聯盟》戰隊，希望能夠尋找可以立刻參加 2018 LCK 夏季賽的選手，且可以與 KSV 共同追逐相同的夢想。

根據 KSV 官方公告指出， KSV 《英雄聯盟》戰隊今日起展開召募新成員的工作，而主要募集的位置將是上路與中路選手，想要申請者將透過電子郵件進行申請，且將經過線上、線下測試與面試等過程。

今年 KSV 在春季賽表現並不理想，在春季季後賽首輪敗給 SKT 遭到淘汰。而今日官方公告是以募集上路與中路選手為主，此消息一出，韓國玩家開始猜測現有 KSV 成員可能將有所異動，尤其 CuVee 與 Crown 的動向，而 Crown 在接受韓國媒體訪問時也曾提到想要退休的念頭。原文：

傻hai

Crown Cuvee

原來今日有LPL既季軍戰打

crown混分仔

[Unfiltered Interview] Rekkles Ranks ADC Players Worldwide From Best To Worst.

大家點睇

Cody done

頭兩名無ruler唔洗再睇

Codydone

呢個排名係4大賽區4強呀嘛

四大賽區playoffs頭4隊伍嘅AD俾佢排

又點樣ruler

KRAMER DEFT >BANG 認真咩

JKL

fans都覺得pray排得太高

bang打playoff個狀態好到咁都排咁後

牙deft playoff一係派膠一係躺贏都咁高 係咪因為fd底

我自己覺得SMLZ係排高左
PRAY~>KRAMAER~BANG>DEFT
UZI其實同佢地個GAP無差咁遠(OVERALL)
但係對線應該係TOP,團戰就睇佢玩咩CHAMP

今日smlz打jkl
究竟今日theShy上唔上呢

仲唔上第3都冇

DUKE首發呀
TS無決賽唔上架喇
等RR決賽啦

Pawn(台服) ->PRAY~>UZI~BANG>DEFT

55

66

笑撚死 排自己高過DEFT KRAMER
佢真係覺得自己好勁架喎

仲有BANG 佢訓撚醒未

哪來的自信

invent worr

Inven

sneaky都唔知打唔打得贏啦，soloq咩

記得肯翻嚟解說

sneaky就難講
佢的確係EUNA頭3ADC
但係佢夠唔夠佢認為果TOP4就另外一件事

好，我尊重佢。

唔係偏唔偏見 佢同 CN KR 個堆AD 比真係差成皮
比到盡都係DL個堆

REKKLES打RNG果隻出返生甲既VARUS真係睇到眼都凸埋
G1~G2都係靠人地幫先推到RNG條下路
但係都係CARRY唔到比RNG逆轉

IG又唔BAN KAISA

有冇人睇ig打rw
利申做住安棵睇

TheShy繼續休息，睇黎IG可以拎第四

Thyshy 切到隻手邊忽
休息咁耐

下路天才AD JKL

最過譽AD JKL

想像唔到UZI退休既話LPL有咩ADC可以取代佢

smlz iboy

走a怪

THESHY唔係隻手斷撚左都搬佢上黎啦
JKL唔掂喇

對面pick左kaisa仲搶法洛士係咩玩法 放kaisa加morg 打鬼咩

仲要PICK SORAKA
上2個星期MAD先表演比你睇用soraka黎打呢個組合會點

冇咗TheShy嘅IG算唔算中游隊伍

隻ad廢夠未

光之反殺

基路亞招Q好撚準

Iboy 表示我先係新星

DUKE E閃FAIL左?

冇人睇外卡

老賊已經冇人控制到佢

mad唔係kaisa加soraka咩

Ig對下路廢到

IVERN好撚狗
佢訪問REKKLES 4大賽區既AD排名
無視左LMS

梳記錯

係，英文台恥笑緊

theshy:ig need me

咁都可以Q中

SUPPORT殺手kaisa
可能EDG講得岩
SMLZ KAISA>UZI

jg先笑死人 之前永遠3線都贏 你叫我去打都差唔多啦 啲人吹到第1jg
一無左the shy就打到柒下柒下

點解4大賽區要講LMS 一講LMS又會話無視越南巴西...

以前會講5大賽區,而家變左4大賽區
自己諗點解

kaisa 加black shield =無敵

其實話lpl盛產adc 但數來數去都係得微笑 uzi 兩個

上年IBOY都勁既今年SMLZ都唔錯

JKL=uzi(無經驗版)

其實全部位都係lck盛產

可唔可以叫番West翻嚟打

花生弱化版
花生係skt坦meta都唔係幾發揮到
係隊友勁自己會有加成

而家台仔都J唔落 仲係韓國殺手咩

中路算最少

rookie呢下用W黎擋SION ULT

之後好似成班人串教練夠薑決賽唔好ban kaisa

LMS盛產八卦

花生之前喺skt係風格問題 skt成日pick埋啲三線輸嘅陣 jg可以做到啲咩

S5先多
公車事件

呢個真
每年都有新人
所以先想笑lpl盛產adc
不過eu mid 都唔差

jkl出乜9 會唔會係ie呀

danish mid

最主要係bang唔會贏到pray條線
肥閪同untara又唔夠khan打

JG要主動首要條件係要贏線
3路崩比人入野你技術幾勁都無用

Theshy係咪準備要單手救場
雖然jkl先係問題

再放kaisa呀

我反而覺得LCK係盛產caller
lck d call真係outplay哂所有賽區

IG(WITHOUT THESHY)<TL
THESHY唔係隻手斷左都逼佢返黎啦

libang5318: uzi沒有經驗的時候也不至於這麽蠢吧

omg嗰陣

IG年年起機年年墜機
laugh

Jackylove撞邪

果個duke話曬都冠軍上路，e閃都可以fail，有無咁廢呀

Ig對下路咁廢 已經唔關theshy有冇係度事啦

好懷疑佢有冇同隊友溝通
每次大鏡頭定小鏡頭都好，佢個樣都係一樣

IG隊下路自從上星期比RNG屌穿之後無好過

lck又唔係剩係一條友call
人地真係玩緊team game

ig快快趣趣打完佢，之後幫jkl請個心理醫生啦

Duke船長掂唔掂架

ig

但RNG v IG game1啲call真係鳩到

係咪心態問題
之前十幾連勝以為自己真係無敵

我上季正號連勝12場RANK (金區)
我都覺得自己好勁

上到白金磨到季未

可能有ts 就會勁番

連燈燈到ig落第4
到時打mad team...
諗起the shy打liang...

GG3:0

過氣IG

咁樣收唔到頭好傷下

打SKT 都幾好睇呀

硬係覺得IG似係有心結搞到今場咁

Duke唔知而家諗緊咩
無TheShy差咁遠

上星期打IG打到咁辛苦既RNG
IG今場比上星期EDG吊住黎打既RW屌打
EDG>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>RNG

點解成隊好似廢左咁多咁

屌你牙duck

EDG廠長用成季熟讀晒所有隊既打法 邊有隊夠佢揪

光之送頭

喺街冇睇 IG係咪準備0:3

1:1

班台仔係咁TWITCH到叫IG買MMD

仲以為第二場都輸埋

寧王LUL

究竟shen有咩魔力

30分鐘 四十幾個人頭 solo q咁

IG既打法本身就係SOLOQ贏線贏GAME既打法黎

原來而家季軍賽

啱啱睇咗BP，IG個陣靚好多，應該輕取Game 3

點解cuvee咁勁都要換？

有海燈加持
RW 2:1唔是問題

理性分析，RW條上路已經俾Duke廢咗

呢隻野怪都幾頑強

jkl

IG

又真係廢左wo

rookie doinb d cs

岩岩開始睇
想問下點解中路差成百兵

前期比人GANK2獲

點解睇咁多AD 會發覺Uzi 係最神奇個個

Duke真係廢到閪咁

Duke

呢隊IG都係唔好出去獻世

IG贏左KZ未

海燈完美燈
RW比人話爛陣,結果前中期開始贏
上路比人廢左->打多陣差果D兵都返哂黎

duke真係

點解doinb 隻雷茲好似特別痛

冇左ts就搞到咁

the shy
黎啦比錢買我啦

IG can beat KZ

好想睇IG同KZ嘅上路對決

估唔到當年LCK 2大李星神之一Flawless, 去左RW

rng同咁嘅ig打滿5場喎

仲好意思話係KZ對大勁敵

佢有比人叫李星神咩
之前仲係包尾隊仲跌埋落次級聯賽

IG真係2日打到第9場都係紅方

Ig輸得愈慘 只會顯得theshy有幾撚勁

理性分析WO

岩
跟住我肯定EDG THE SHY

係呀, 因為佢李星Win rate 100% 其他隊都必Ban 佢李星, 個期李星都唔算最勁JG
花生都話佢隻李星勁過佢, 好似係

如果數2大李星神
我只會數係insec kakao

講起李星
N年前有班傻鳩台仔係叫蘭特踢唔係叫insec踢

100%win rate你講季初?

MSI 2018 Play-In Draw Show

Sjokz

無theshy嘅IG真係

EDG表示所有都係計算之中

藍已偷

Duke次次都木口木面

打工姐

duke啲技空幾多次

又係duke

棄將

DOINB呢個BO5打得幾好

吹撚到IG幾勁幾勁 又話LPL希望

哩隊野真係17勝1負???
rookie仲係lck top level

jackylove I'm sorry

春季duke打8場已經輸左3場
唯一1負就係佢輸比rng

The shy實以後都唔夠擔再拎菜刀

KOG呢個閃好撚似上年WEST中路果下

jackylove

天才ad

Jackylove痴撚線

JACKEYLOVE CHINESE WILDTURTLE

巴打兩頭蛇喎

nono no
the shy 依家拎菜刀喺後台準備斬人

強國天才AD好似比親UZI屌打完都會收皮

菜刀係咩事 關手傷事？

iboy

菜鳥互啄

難怪ROOKIE喊出黎

好似又真係得返佢一個仲正常
KID,NAMEI,仲有堆AD比佢打完就

聽講係切菜整親

jkl岩岩閃上去a人之後比人秒 以為自己uzi咩

JK L 好似眼濕濕，係咪俾隊友屌完黎

DUCK呢個大又幾有撚頭

RW個JG訓住黎打

uzi有吸收其他ad靈氣嘅能力
其他ad同佢打完都收皮
所以點解uzi到咗依家都咁勁

但係佢會吸收越多嘅力氣
背痛手傷就會越嚴重

JKL點睇都係似今年deft多過無經驗uzi

佢自己都玩到碌柒咁

佢只係諗起如果 今場輸咗一定會畀強國網民怒屌

btw RW vs IG =高級solo q

KOG無閃
下波團戰898

gg twitch

如果你有睇上年IG同WE爭最尾一個世界賽位
GAME 5 WEST就係用KOG係中路自己閃入去A人,點知比人秒左
IG就輸撚左

jackylove其實冇得打worr...
船長j4大招加埋

今年先開始留意ig 閃上去a人而唔死又收到頭我只係見過uzi做到

佢手咁長
點都好打過法洛士

牙duck笑撚死

rookie

笑4

？？？

睇ig啲call真係笑撚死

IG個CALLER應該拎出黎打
成隊成季剩係用SOLOQ 贏線贏GAME既方法去打
搞到而家無左THESHY成隊0IQ既問題就出哂黎

睇到Jackylove同duke真係撐唔落

都唔明rookie同kakao點解會去中國 當年kta咁勁 為錢又唔似 但係想驘就唔會去中國X_X

錢啦一定係 中國高人工咁多

theshy比教練jg同jkl過得太舒服

jkl d走位

KOG出耳語???

去lpl又多錢又舒服 留係lck日日軍訓咁

jackylove... 唉恨鐵不成鋼

大躍進呀 變晒廢鐵

佢都暴擊流啦
無乜問題
走位先係問題

samsung s4去嗰班真係fatfat

人地玩法洛士都敢賣鞋出多件打裝
佢玩kog唔撚敢

出冰槌好過啦 多啲血保命又可以緩速a多幾下

kakao打完一年IG之後轉左去打LPL次級聯賽
之後打左半年MSF而家轉埋去土耳其

無㗎啦
其實都係畀人秒 個幾百血無乜用
依家佢搏佢秒人前排先

ning pick zac冇開過戰

mid game成日捉到下路組合
但係同時間KOG都比人蒸發左

Ryze左邊數起第二件裝係咩黎 冇玩好耐

就講就賣咗鞋 好撚燈 屌

出吸血／冰鎚點都好過耳語

JKL出鐮刀到不如出水銀

doinb

...人地win完世界賽去中國養老係人都知..但係佢地2個真係..rookie仲要唔走X_X ..完啦

jkl走錯一次位無曬2個兵營大龍巴龍

屌你老母Doinb真係痴撚線

新ap 裝
有人出技就會疊一層
最多一百層
之後主動技能係扣哂啲層數
之後加跑速同ap

佢做咩

走錯位一次已經輸左場GAME

theshy之後可以坐地起價

冇the shy嘅ig

其實KOG點解要出鐮刀

IG贏盡常規賽
playoff冇贏過

smlz 好似成日都咁冷靜咁
贏完都係無反應

CDR

IG有心結啦,WEST換JKL都係咁撚ON9
BTW
edg vs fw vs lz
rng vs afs vs grex
rw vs kt vs mad
ig vs skt vs m17
個對戰組合

rw>rng

長開w
好似Kayle 咁

暴擊cdr kog打後期好勁，不過咁嘅走位

可能係RNG已經打到IG心態爆炸/令到RW睇到破綻
你睇到DUKE一場gnar都PICK唔到都知

TheShy = ig

新年個陣LPL好似有玩花巧野, 叫d fans提出要求叫LPL選手做
有個fans叫smlz笑一笑
smlz照舊冇表情話: 呢個skip左佢啦, 拜拜

佢次次贏完都勁撚誇張 起身狂揮手 不過開心都正常既

無the shy 就輸到咁
其實有啲心嗡

ig想走線打skt又話你知咩

最唔抵rookie 者

ig真係打到頹曬

呀duke同jkl

無THE SHY比RNG打到路路都有破綻
ning無左上路壓,連入野都入唔到

同smlz 真係好大對比
係咁揮手好似kai 子咁

雷神第4隻集應該搵佢兩個做

留得喺到lpl又點會真係想贏

幾有性格

jkl 真係廢到笑
到底要走錯幾多次位
閃上去1打4
清兵俾船長直接炸左大半行
又唔出水銀 唔出吸血
出咁多攻裝都輸出唔到 有春用咩
抵輸啦

雖然見到ig冇theshy就輸到仆街好心up rookie

我鍾意高空跌落黎既感覺.jpg

IG

LPL復活者應該搵呢幾條友
TOP:marin
jg:ss果件越南打野
mid:rookie:
下路組合應該搵邊2件

imp

imp?

steak karsa lpl撈到風山水起

imp好似都退步左啦

同doinb完全相反
之前Doinb high到成張櫈跌落地 佢望都唔望下

IG同勇士邊個柒啲

咁樣浪費自己才能

Steak話唔定好搵過maple

ig今年又要做阿四?

佢唔係年年老3但入唔到WC咩

SMLZ第三場啲拉打走位勁到癡線
相反Jackylove真係垃圾

skt 可以搵番duke , duke 應該被人炒魷

大家覺唔覺好熟口面

新隊拎季軍可以加人工了

穩農係唯一任務

呢個真係好笑

rookie幾時先有得再次挑戰世界
留係IG依隊廢隊完全浪費左佢既能力
終於等到THESHY解禁點知切親手出唔到
年年條下路同JG都咁切
好心王思聰咁撚疊水就買件好少少既返黎啦

duke 又唔係大差，係太依賴theshy

呢個故事話你聽常規贏哂都無用
PLAYOFF 輸就

Rookie 唔好命
入到太子隊EDG就

睇下scout

勇士

輸下都好嘅 唯有咁諗啦
起碼知道個問題喺邊
仲有時間改善
今年要入世界賽呀

柒湧都起碼入到總決賽
IG依隊垃圾3甲都爭輸

印象Smlz好似都打左幾季做咩今季突然上晒身咁

steak >>>> ig 教練

上年話steak ban pick 有問題，我知錯了

Rekkless話自己排名第五 次於Uzi Pray Smlz Jackylul
覺得自己廢過Jackylul真係唔撚洗打Msi

iboy >>>>>> jkl

今季RW狂玩四保一 咁本身佢又唔係廢到咁

Iboy:jkl

可能真係廢過

潛力圖

佢不嬲都有啲口碑㗎啦
不過同隊友教練啲關係一向唔多好

SMLZ好似比排排屌佢唔同隊友溝通
而家已經好左

不嬲都唔差,之前omg贏既好多都係靠佢

IG？

以後唔反牛排條肥仔了

佢咁嘅性格

Ig既ad一玩蟲仔就出事

多年傳統

好想睇多次imp打deft

有冇人NG

無經驗嘅Uzi已經拎世界亞軍

睇返RW vs IG
JKL 真係

最尾係下路塔前可以有閃就咁死撚咗

Deft都無佢咁嚴重 閃現送頭真係

完全唔明點解之前 regular jkl可以贏到 uzi線仲壓到兵

佢做唔到負重訓練
一要佢carry就出事
要好似uzi iboy smlz咁有個混下混下嘅上路舉重
一出道就有theshy完全練唔到咩
加上duke真係唔係想像中咁勁
對線贏下lpl啲上路就得
團戰阿光咪咪讓個啲溝通無障礙打得好好多
加上就係因為佢唔係幾識開團
kkoma先會叫佢玩分推角
琴日佢隻ornn啲開團

如果crown仔要退休
可能佢上次喊係因為退休前冇打過msi

好多人都要喊

抵啦

其實睇得出佢好大壓力

終於係練習室聽到pawn把聲

佢執野

佢係SKT好多時都係玩抗壓喎... 最記得用Poppy比Jayce打爆左一次之後學精左之後就冇出過事
其實佢玩抗壓係一流, Duke始終韓仔,同大陸人溝通冇咁好開團爭D都唔出奇, 加上IG習慣左Theshy分推Mode, 唔係好識打團

我屌你啦

有冇人打Lol now

Summer會唔會見到你再上埸

好似做手術

Ruler壓力仲大
場場四保一

原來msi fw 要打入圍賽 雖然入硬

成日雷鳩我ruler

唔好咁早燈

唔係囉

通常以為FW贏梗既就可以輸俾你睇

Msi fw入圍賽應該係第一個可以贏既bo5

4月28
等睇EDG

又要靠我狼拉高LMS BO5勝率

hka

係外卡

上年咪贏過囉
低汁到

仲有邊d要打入圍

JKL認自己心態有問題

來源:JKL微博

原文是JKL打在手機備忘錄後，截圖貼在相冊。
底下是手動轉成繁體字。

總結一下這個春季賽吧，
其實剛打德杯的時候我覺得我已經準備好了
準備好打LPL看看自己到底能打到什麼程度？

德杯的失利讓我認識到我目前的能力還不夠，
加上揭幕戰的失誤讓我剛開始有點懷疑自己。

不過我有一群好的隊友，一直給我鼓勵，
也讓我一直在進步。

直到常規賽結束我們拿到了18連勝，
一直再贏對我自己來說並不是什麼好事，
打到後面就非常怕輸。

確定打RNG的前一個星期我每天晚上睡覺前都會
想輸了會怎麼辦？

我自己覺得以我現在的能力打不過小狗，
也是自己給自己的壓力太大了吧，現在仔細想想
當天打bo5的時候這個ad確實該被噴。

打第一把的時候我們大優勢然後我中路被抓死兩波，
那個時候我心態就已經出現問題了。

後面的局也是因為第一把被2級gank了然後後面打的太縮了，
應該打出來的效果都沒打出來。

很想贏吧 打的太著急然後失誤出現的太多。

後面心態實在是調整不回來了 就出現第二把 第三把直到第五把結束。

打完之後我始終想不通自己為什麼一個職業選手會害怕打關鍵的比賽啊？

也是我自己的問題吧，打完之後挺對不起隊友的，對不起義近哥(按:Rookie)
，我能感受到其實他壓力也很大，打bo5輸小局的時候都是義近哥笑著安慰我們其他人。

決勝局打完輸的時候看到他哭我心里其實是最難受的，我來IG也兩年多了，私底下
我們開玩笑都說輸贏沒關係，我們季後賽一輪遊都幾次了，放開了打，其實我們真的
很想贏，打到最後輸了我們還是很難受。

現在想想當時那麼大優勢不去送那關鍵的幾波我們可能就贏了，想了這麼多我覺得我們
該重新自信起來了，我有一群好的隊友，我覺得我們隊有無限的希望，我自己也會好好
改正自己來迎接夏季賽，也感謝一直以來支持我的粉絲，我這個人還有的救，加油吧！

source:[外絮] IG-JackeyLove微博承認「心態炸裂」

想取暖？自己講自己有得救

屌
在貼吧有人爆料了
The shy無法出賽是因為領隊帶他去喝酒
喝醉了摔斷手
導致不能上場
原來係咁撚ON9

鳩噏幾句冇證冇據圖都冇張
好心啦

差極有限 theshy係到咪照carry到

咁講真我又覺得第一季打
下下faker uzi咁咩
同埋The Shy真係太撚勁

真 無圖就不了

唔係切菜咩？

本來好期待the shy打khan
Riven vs fiora

The shy vs 咪咪讓都好睇

根本IG都冇正式講過點傷

EDG 縱情燃燒 生命閃耀

其實篇野講到ig連KT都唔夠抽
但係afs果D又吹到RNG係非韓最強
簡單黎講就算theshy上左都會輸比RNG?

唔知邊年唔知邊隊都話訓練賽贏哂啦
出到黎

傳中嘅s5 lgd無敵呢

無THE SKY都G5 我唔信有佢都輸

afs之前夠話rng非韓最強
如果有同rng打訓練賽
姐係uzi隻kaisa冼佢地唔ban
不過個段時間訓練賽應該都唔係theshy打

所以我都覺得好奇怪
IG唔認為KAISA勁->所以無BAN(正路)
KZ話自己比某個人既KAISA打爆所以就BAN
而AFS話RNG非韓最強,但係打KZ又唔BAN KAISA
又話場場打爆KAISA
有人話打爆KZ果個係UZI
但RNG打完AFS又話唔使BAN
結論係我都唔知自己UP緊乜

edg教練仲話smlz隻kaisa仲勁過uzi
但又唔ban又嬴到 好撚亂

切菜係唔合理 除非佢切到底

利申 其他原因切到底

當然真實原因無人知啦

大陸果邊已經講左係飲酒跌親

要做手術睇黎幾嚴重
話就話替補但應該一早預佢唔會上場

好亂 其實到最後隻英係勁定廢
Offtopic 呢到有無ching係8951買過野？

8591

d藝員知唔知邊個Toyz

講到出TOYZ已經好好架啦

跟稿啫

如果係跟稿 咁寫個炒撚左佢啦
成隊上去打餐死 到最後只係講下教練個名
最起碼都講是但一個隊員名啦

成日覺得grex 隊員唔係好服教練
彩就教練攞
鑊就要自己咩
不過無計鬼叫1>>>0

我又唔覺喎
劉偉健今次兩次上去受訪問都話佢唔想上去

咁隊野最出名又係Toyz都無計

你覺得無toyz佢地行到呢步?
toyz加入個陣佢地仲係次級聯賽打緊
有邊個有咁眼光/運氣揀到一隊次級聯賽嘅隊一步一步打到lms第2?

淨係講出糧toyz 都抵爭啦

Ig終於肯搵返homme傾做教練

點解我覺得有彩係選手係拎，有鑊toyz 自己揹
係咪我太少睇新聞

大家點睇rank改制?

點改

改啲咩

Riot開發專欄發佈了最新有關2019天梯的新制度，指出現在的天梯制度無法顯示出會選擇不同位置遊玩的核心玩家們的成就，系統不能識別他們在各路的實力差異而配對出正確的玩家群。而現今系統造成大量玩家累積在銅牌、銀牌和鑽石，賽季完結獎勵未有為他們作完善計劃，所以接下來設計師將會朝著四大方向著手。

—當你完成每場排位戰，將會有清晰的反饋

—在整個賽季提供不同多元的任務挑戰

—提供健全牌位制度和具意義的技術提升目標

—獎勵深度和持續遊玩的玩家

以下是主要的大改變：

—新的配對系統會依據位置編排，大師以上除外

—加入兩個新牌位

—牌位細區由五個變為四個

—整個賽季細分為每年三個小賽季

—載入畫面時顯示的牌位邊框會在賽季轉換時同時變更

—MMR的改變會先在競技模式中測試

幾時逐隻英分rank

分5條路用5倍時間玩

法洛士夠快滾爆就夠打

好似係比賽係咁贏kaisa

通常輸都係拎隻後期大蟲同佢對a
或者中期凱特琳被打爆

提供不同多元的任務挑戰。

即係做任務升rank ?

多兩個牌位係咪有木牌

睇比賽都似係要打到佢30分鐘左右都未齊3件大裝就ok

無得再話自己銅5

有faker同bang

S5, S6有有幾出奇

睇toyz bp 唔算差啦 , 訪問講野又正正常常咁

應該都係個稱職教練黎 , 私下佢點對d 選手唔理啦

都幾得意 , 當初覺得教練冇咩用既人 , 而家做左教練 , 仲要教得幾好

木牌石牌

鑽石個邊多一個牌位都好
區分現時鑽5 同，鑽1/2

D隊員應該服佢既 贏左之後擊掌睇得出，除左Candy
koala仲有D暗戀toyz feel

rng vs edg trash talk笑到

呢幾日仲要一齊游水

好撚on9 李星鬥低輸出

小虎笑死我

最後蜘蛛個笑話又幾好笑

LPL主角廠長

candy 自己應該冇咩feel 啦 , 成個職業生涯都鳩鳩下 , 但又未廢到連想打都冇隊要 , 呢d 仲灰 , 雞肋選手

小虎同那個男人好好笑[SOSAD]

睇到熊大笑到我癲左

Lpl絕大部分出醜場面都係廠長領軍

坦白講

Uzi+meiko 對線應該無敵

ming拍埋meiko度真係差唔少
對線唔多穩

我廠話哂都叫嬴過msi嬴過skt bo5
個個都話uzi勁 有實力點解會嬴唔到冠
咪就係心態出事囉
佢勁係勁呀
但一個重要關頭永遠手軟出事嘅ad

EDG收皮啦

kdasa可以下年返台灣了

當年既pawn子真係幾好j

Toyz 對依隻遊戲既理解真係好勁
g rex每個人都進步咁大就知佢一定比左唔少意見
由其wuji真係進步好大
Candy 就算撚數啦

當年環繞地球一周既破甲箭

唔洗驚
依加台服果個都好好j

真係上karsa
買黎專打edg

3點定5點開波 個個網唔同

好似4點

LPL官網寫5點 不過賽前應該好多訪問同埋表演睇

呢度寫4點 到時等YouTube提算

MSI d時間好靚

Karsa 正選

點睇今日場LPL Finals？

唔好問自己就得

預計RNG 3-1 EDG

Diu molamola

大佬 唔好咁啦

恭喜EDG

uzi話好想打撚柒你

懷疑海燈其實好enjoy比人百屌

除咗理性分析外，我都想睇Karsa喺MSI打爆電狗

Rng mola mola

咁你就唔好燈RNG贏啦diu

隊嘢係勁嘅驚咩俾人燈

問題係佢燈死左好多隊

KT KSV GREX IG TSM

屌真係Karsa

海燈.jpg

召喚4K海燈

係咪得kz頂得住

應該話召喚4K屎

得罪講句
我係睇好EDG
廠長同scout會係咁gank下路

Meiko同廠長既連動又好夾

等睇下路5vs5大團戰

永不團滅

廠長trash talk 2lv gank bot gg

karsa如果第一場輸 就唔洗再見到佢

今日

Kz都危 3:0 變3:1

EDG還我那個男人

對Haro都輸就算吧啦

劇本
Karsa 2:0 haro
Karsa 2:1 廠長
mlxg 2:3廠長

應該第一場邊隊輸就邊隊換架喇

3點開始
有冇人支持我狗拎第一次聯賽冠軍

反而覺得出Zz1tai會出事
上個BO GAME5贏都唔多關佢事

RNG RNG RNG

牙燈好似得kz燈唔郁

支持我廠去msi復仇花生

出Letme咪一樣

rng d miccheck真係好亂

賽前民意調查

RNG
EDG

牙燈撐邊隊

睇韓國d mic check比起其他區係pro d
之前睇過kt mic check係有人問邊隻英有無閃，mata報時間

KARSA

rng成班人比假情報陰自己友

十卜RNG!

如無意外 應該都係edg贏

就當這場是BO1，贏就贏了，輸就輸了

咁多年既music performance最鍾意都係S2呢個

開場好撚型
相比LMS

垃圾賽區唔好講啦

係因為澳門搞姐
香港搞起碼仲有班o靚仔去

成都個場都幾大,住滿

個開幕型到

工商巨人

以為佢地揸車入黎

same

有錢真好

BENZ超強植入式廣告

scout d普通話咁好 ？

mlxg 真係好似林志炫

打左咁多年

rita

Clement竟然有份播

工商巨人急口令

好洗好用 翻譯評述二合一

但佢無得去msi

今日有無余霜?

為左條女, 我決定睇大陸Live

兜兜轉轉又係rng vs edg

咩名

牙黃撚到

英文台 嗰條都唔知算唔算係女

twich d 台仔係咁spam nigga

花生直播睇rng vs edg

睇英文台後面個mon算
唔想聽佢地講

rng一定唔可以比meiko pick到牛
佢隻牛好撚勁

有波架

條TOM BOY?

大陸台 女方面係屈啲
有余霜

那個男人

打緊都無得睇架啦其實無咩所謂

記得條女仲有無播

lms件RE都唔臭
個樣夠閪好撚正

MING都有隻卡瑪 兩隻SUPPORT都有隻勁到唔敢放的PICK

還我小熊

2件都OK

個場好撚靚
仲可以坐包廂睇

得佢一個咋嗎

小熊個樣正啲

重申多次，RNG 3-1 EDG

屌你老母啦

唉diu

小熊屈好多 無得比

RE個樣夠閪

唔好咁啦

re姐姐feel

屌
我隊rng

Rip RNG

俾東山個毒撚垃圾中出左無限次

鬥魚睇睇下會降畫質，好撚煩
唔想裝大陸野落電腦

小熊同余霜都好正

余霜BB你地估有無派帽比人

b站

bilibili 啦

睇b站啦
好順

官網用FLASH都順

小熊夠係 但re差幾班

同Rekkles

英文台個黑鬼好好笑喎，唔好掛住睇女啦

條腿正到

有 佢勾引左我

小熊都有波

RE黑絲好撚正

又白滑

東山真係好垃圾

小熊正好多

燈到下季無英文台或者無黑鬼

rng真係專登買karsa黎打我廠

推下先

黑鬼真係好好笑

佢對rekkles d 痴情真係痴左線
rekkles 肯我諗佢即刻中門大開

咁多區最正一定係泡菜果件
之後就sjokz,余霜->LMS果堆

屎眼都比人玩埋啦

rekkles 肯我都中門大開

姿態 好ON9

小熊

二年前`OGN果件泡菜最正

比faker食左啦

有冇圖/片

小虎trash talk真係好好笑

廠長

紅buff 藍buff 巴龍 冠軍 我都要

拎李星

rng嗰班真係好正

RNG同埋EDG既下路好撚GAY

我要哂

佢個中分頭好笑啲

係街冇咩數據冇得睇，係咪開左波？

賽前尻UP緊

MLXD咁串既

唔該

好型

鳩up先係精粹

好好笑wor

LPL啲Trash Talk唔夠LCK/NA好笑

強國UZI定廠長多FANS D

咁都要抽一抽TSM水

Karsa

國內真係55波 計全球就UZI

KARSA會唔會成為廠長專用兵器[soad]

跟你合作真的太愉快啦 啪啪啪啪

收埋成個playoff

真係haro 上
笑撚死

小狗Fans最多
廠長Fans都多，但黑粉應該LPL其他人加埋都無佢多

幻神edg

[img][/img]

karaa 終於有得玩了

屌,今日PDD做caster

唔好又出李星雷

屌 pdd

PDD

條女好樣衰

終於開波

佢地條tie

屌,又話UZI KAISA廢

講女又唔貼圖

Karma 真係咁勁唔放得

Morgana

rng 體系

ZAC

搖擺banpick

RNG GAME1 BP好似已經仆左街

生化魔人

IBOY震撚到 又話唔怯場

喺貼吧微博等地比人知你係edg粉，慘過喺連登比人知你係五毛

唔覺得
拎到Sion會贏

RNG BP 有啲怪
中MOG

mid Rakan!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中路rakan?
PERKZ好似成日玩

唔係掛..................

口水佬

套路

小虎今季係得sion勁，其他食曬屎

中路銳空

MOG吧？

無限CC

中路mog???

仲以為抄perkz rakan

中魔甘娜 嚇死

點會中rakan呀 點清兵呀

搖擺BP

夢回當年pawn子msi屌打小花既日子

RNG GAME1已經爛BP
恭喜EDG

下路係咪想爆線爆到傻

點解唔拎Sion

估你唔到

下路rng難打，真係睇uzi功架

中路morg仲玩得起咩

UZI都唔撚掂啦..

中Morg有咩問題

拎加里歐點都好啲

uzi 永不爆線

講真第一場玩呢d pick 一贏通常3:0
edg心諗人地尻pick 都贏到我地

洗到線 + 大不了出banner
本身隻野都難死

EDG個個正面 係我廠係背面

RNG咁PICK擺明要JG住下姐
但係上路又係要gank嘅

RNG出奇制勝，先取首局

辣個男人

呢個BP真係好誇張

rng molamola

屌你

LPL D畫質真係好差..

好似五條線都輸 係靠中期團戰 瘋狂開戰入場
睇下捱唔捱到

唔係好想比UZI拎冠軍

比海燈講完應該無得打

神父你走啦

下路比人點到智障
真係等jg黎咋wo

有冇iboy fans

呢個下路pick真係cls

點解唔索性PICK 狗男女 下路2V2強開 打到對面不要不要

中路Morg應該第一件出banner？我平時係咁玩

rng條女

Ray差唔多玩左成季坦
依家終於出大招?

個女裁判跟住RNG既

無冠之王

比小狗調戲

麻麻咋喎

LPL咁撚有錢都要變IEM

冇腦狂推

LPL不嬲都IEM...

姿態岩岩比人暈完 扮機問題

有小兵去質bo

呢個BP真係有病

個教練唔想贏

睇親lpl都覺得game聲太細聲 打架無feel

4條線都輸嘅BP

專登煮死Karsa

我以為係我部電腦有問題

ray唔係剩係玩坦架咩

全部線輸哂

想趕走KDAsa

EDG

恭喜EDG去MSI

其實RAY係C9個陣係玩鬥士多.. 坦係IMPACT玩

其實RNG OK WO

EDG既幻覺

以前係C9用雷玫果堆架wo
佢都係用鬥士係韓服衝上去被發掘

Morg mid 無腦push 點解都輸10cs

Scout根本被低估

Karsa好波！

呢個團 有哦

但200 RAY

其實Morg食兵唔易，其本上得招Ｗ，而且好難同時洗6隻

Heal bait

一早話咗RNG先取首局

iboy傻撚左？

收聲啦屌你
rng輸緊3k仲要燈

以前係LMS既綠色廢物係LPL變左hulk

Karsa開戰真係勁

去到中期RNG個陣團戰唔會輸囉

個BP真係想輸

RNG 輸出得UZI EDG雙C位後期都好屈

好期待燈神預言

出國之男你估流架？

邊撚個pick131仲打團戰呀

出省咋

karsa:我想出國呀

產長出黎養豬未

Uzi呢下差一秒先有閃

點打

UZI

uzi

出morg不如出froggen

頭先EDG呢個配合好靚
柱頂返去個夾

Morg 當karma用啫 好出奇咩

唔係swain拉咩

差好遠

差好遠 KARMA後期個RE真係屈

Froggen隻隻英都識玩嫁

放斯溫又係奇

131都贏啦

morg仲要出旗仔 無傷害 卡瑪早期都叫左有D痛

咁樣直接r一件又幾好笑

我無睇清楚

當打多隻sup放黑盾保小狗姐

養狗戰術

黑盾20秒cd
卡碼幾秒
邊忽似

其實RNG打得幾好
對線係陣問題

兩隻都有盾掛

雙TP去捉RAY 你唔敢開巴

Max cdr 9s

呢個陣打到咁真係

中路真係全sup裝

咁黑盾有免疫又唔同

春之虎帝

MORG 係博你估唔到 點知對面都無考慮過
打SWAIN又無咩著數

咪又係保uzi陣 咩都俾晒佢

起風啦

有uzi就一定係四保一

係 flex pick

下一波Teamfight RNG如無意外應該贏，之後攞埋巴龍，配合Morg Banner

Looper退役

rng有撚其他打法咩
一係保 一係賣
uzi

皇族有過其他戰術咩

呢場無啦

GG 0-1

iboy個反應快撚到呢

你真係好野

一個閃就避晒 太唔小心

有調返轉既打法

而家真係隻隻AD第二件裝都出火砲 kogmaw呢D以前必出颶風箭嘅AD都出火砲

犀利到你

我代EDG多謝你

點解又會出返karsa

你可唔可以收聲呀屌你老母

完全唔夠傷害

打阿漆
結果出哈皇

海燈收聲啦

要安全輸出距離

中期團戰

KARSA打得幾好

咪係囉 第一日睇RNG咩

iboy>uzi>jkl

屌你老母海燈

Iboy 有反應再加meiko 保排

4K圖要置頂

Janna 真係好正

海燈真係主宰成個lol比賽

搵admin bam海燈啦

小虎隻MORG都係一般般

GG囉

果然係幻神

其實輸都好正路

又幻神又有海燈加持
RNG

.....

個風

海燈power

講反應uzi唔夠iboy快
打skt唯一一個無食cc

RNG呢場要嬴的... 果下開戰咁撚7..

幻神界雙塔

KARMA可以拉打已經差好撚遠

Swain隻英打團勁撚到

真係正宗撐邊隊輸邊隊

果下開戰係IBOY反應快

咁啱琴日屎忽痕睇嗰場highlight

根本無傷

Rng個bp垃圾到

廠長: 我返去研究MSI對手先

輸都正常，要玩4保1但又唔出強坦頂住前面

唔係話morg冇用
但佢做sup一樣做到果d功能
打mid好似打少隻咁

魔甘娜中路呢個PICK真係ON9到震..

海燈出黎講兩句

都係唔好再講啦

唉屌你老母海燈出少幾句聲啦

你話如果買到盤，依家應該有層樓

邊隊放都係戇鳩

之後炮娘跳入去想收faker

一個E羸左

跟佢買既話你應該跳撚左樓

哈皇今日求生慾都好強

成隊人死哂
佢係輸觀念

凱特林以前出係因為颶風箭 可以複數咁疊爆頭

因為太屈改左 之後就冇人再出颶風箭

pick中morg...

買對家是常識吧

緊係買對面啦..

咁既Bp
今日EDG直贏3場唔係問題

TriHard

Iboy個3技食小一扣控場（被銳空R到但避到W技）

跟住即刻閃現拉開距離

Rng技能交哂只能等輸

dllm啊海燈

如果佢mid sup要配隻高傷D嘅 但係唔arm meta

點解唔pick galio擺morg落下路
咁唔會好好多咩 又可以配合上路jg做combo

ban jax做乜

中路morg令我諗起pawn msi決賽g5用佢打贏faker lb

咁撚樣輸RNG一定心態爆炸
之後果2場唔使睇

加里歐e加大技CD好耐

用完一次要等十世

唔知比賽版本改左未

HARO MVP 放下柱仔就MVP
edg隻中路E中小狗3次

敗佢Lb 不敗之身

應該pick Sion打mid，Morg打sup

呢個我知道嘅 無人買又誇張左 法洛士 kogmaw 同埋而家凱莎都幾興出

下 scout咁L勁都無mvp

下場Karsa應該俾人換走

中塔應該會超快爆

你收聲啦好嘛

Rng個bp真係弱智到喊
下路奸夫淫婦唔用
結果對線完全唔夠打 自保又弱
上中下打野無一條線有對線優勢
咁既bp打你老母咩

swin大技團戰太無解

呢個都燈
留名睇唔換

uzi唔識用淫婦

同kaisa一樣係cancer英

最有用係gank下路攞first blood
之後teamfight Scout 都完全屌打RNG

個人覺得幾撚好睇
睇得出Karsa打野真係幾有腦

完全唔開karsa事啦呢場

kog打cait janna已經笑話

依家變左疊鬼索

睇到佢隻zac由綠色廢物變成hulk

虎帝隻galio
想對線期就輸 ？

個下中路唔開應該拖到

karsa好無辜

竟然中

on9真係換走karaa

呢個之前好似都好多人講 算唔算係佢一個大污點

bp問題都要換人

Kaisa有幾隊都夠擔打，swain真係ban足咁多場

依家敢攞出黎
但啲e好柒

識用左好囉
因為佢要用魔甘娜中路
中期缺傷害 搞到要用寇格魔

pawn pawn 表示
3:1

咪用過囉
Rng we

點解跳舞就係度刷???

堪用但唔係top level
所以佢好小玩

買佢返黎就係:背鍋

睇跳舞好過lms睇果D"cosplay"既

用過唔代表係comfort pick
尤其是final

又話禁韓？跳momoland

學NBA咁

幾時新聞呀
禁韓

強國年年話反日但年年最多人去TIM啦

bp爛到咁karsa都打到啲效果出嚟，咁都要換

用淫婦 後期又打唔死人

karsa玩咁好都換走真係on9

karsa又比教練做

出mlxg正常BP贏左
KARSA又會俾人覺得廢

可能POOL問題 MLXG 好似多啲選擇

另一個可以睇path

無mlxg 小虎就係垃圾，krasa 返台灣啦

karsa真係唔差

惟一解釋係角色池
出KARSA永遠都係幫佢搶ZAC
但其實呢隻英洗撚搶咩

個弱智教練成日想用d搖擺pick黎迷惑對方
結果成日搞到自己隊員 搞到成日選完出黎
先發覺陣容對線完全劣勢 但你又唔可以唔咁揀
舊年係咁 今年又係咁
弱智仔

始終mid要個高傷

karsa明明打得最好果個 無失誤咁濟 居然比人換 教練

冇左karsa可以出clearlovex

真心唔覺得小虎勁....

D強國fans 最鍾意賴落karsa度
而家換mlxd 輸埋 咪心服口服囉

雖然照樣會屌karsa

個陣開完團冇傷
札克比janna/thresh完剋

karsa同小虎係中野連洞
mlxg同小虎係中野連動
除非karsa一個打10個

唉屌你海燈好既唔靈唔好既就下下中

背鍋仔

同感

下年會唔會返去FW呢

karsa本身冇問題
但mlxd同中路本身夾D

2個教練黎架wo

mlxg咪又係得隻扑頭仔同50 50既j4

其實下路BP唔係差咁遠既話UZI一定壓到IBOY線
但係今場拎左個近乎最弱既下路組合

mlxd係逼自己友跟住佢打
你唔跟佢就超級大爆炸

fw有無佢都第一

去第二隊lpl好過啦

舊年heart係助教

出KARSA小虎就九成時間都係弱智
出MLXD 2LV就幫佢GANK

打RNG:
駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下駐下

神經刀黎，不過佢上季隻corki真係J撚死

唔係Karsa唔勁. 係真唔夠MLXG係RNG個效果好.

兩個風格一樣 同埋呢個舊年都有替補上場bp

D analyst 都話寧願pick Lulu 都唔會pick rakan

SWAIN呢隻閪英唔用就BAN啦屌

虎九萬咪又係俾小花galio玩殘

真.出國仲好啦
不過唔識英文

居然微博d 人都話點解換走karsa

上年果個唔係去左WE咩

好似兵長咁囉

小虎演我karsa

Rng 好廢啊

又唔駛奸夫開戰

有morg,有膠人

去grex

根本係隊員廢
前幾場bp贏咁多教練無功勞係選手勁
一輸就教練bp廢 唔係選手廢

風哥唔做啦
we homme走左啦

RNG乜撚野戰術黎

karsa好似話台灣除左FW都唔會去

應該搵olleh

MLXD輸又唔見你換返KARSA
個教練真係ON99. BP又垃圾

今場如果都係話隊友廢既話咁你贏啦

你講上年風哥
定今年heart加孫大永（前IM）

風哥去邊
風哥其實都好勁
仲要台灣仔過去

上年Spring決賽都係heart負責BP
結果比WE3:0帶走
今年應該都會重演

karsa 奧拉夫又廢自ban 扑頭仔又比人搶
on99到暈ban 烏雅好過啦

升左職

陣間小虎pick返sion中路贏左，又以為同mlxg夾d

uzi好似好緊張 心態唔好崩啊

應該會比人EDG3:0GG

正常BP真係唔覺MLXD同小虎夾啲

之前RNG唔係有homme 咩
定已經係好耐之前的事

拍個傻係sup , 唔係中夾就開唔到 無撚用到

成隊靠下路打又要比個咁既陣下路
pick卡蜜兒個位轉凱特琳贏撚左啦

做RNG e-sport head coach?
勁

搖擺贏左就話智商壓制
輸左就係垃圾bp

今場真係睇唔到點贏
swain非B即P都唔要,要隻咁低勝率既rakan

EDG雙C係最穩

RNG要保下 壓中路

又放swain

EDG拎到swain
2:0唔使睇

放斯溫比EDG你處唔處理到先得架
垃圾教練

癡線

之前預測RNG 3-1 EDG，完全跟住劇本行

EDG false hope

first pick olaf...

我屌你老母收聲啦

放taliyah都好過放swain啦..

ryze打swain cait

Swain打團真係太勁 rip